噓國歌既人全部都係鬼，比位人入引國歌法入關

點解唔見哂講呢d野既人

人唔可以進步?

呢句說話好熟面口
同「邊個再衝邊個就係鬼」有異曲同工之妙